滬港通撐起股市

藍絲老母send 嚟，有無人教我點fc, 擺明維穩不過唔識搏..

你睇下港股總成交額，個支港通只係零頭數。

到今時今日仲信實係冇得救

成交額喺aastock只係見到股票成交額，點揾到支港通？

我就係想揾到證據，轉得一個得一個

得180億，好心距就唔好講

點睇啊？我想cap 個圖教育下屋企D藍絲

摩根大通網好多北水數據

Check下hkex 數據再講
成交量對家買入量無加反跌
前排駁過我呀哥黎

呢個網 睇綠色數字

去右上㩒滬.深港通

係啲圖到搵‘額度歷史數據’

你就睇哂佔當日成交有幾多

你都可以拎d有數據做下簡單分析, 抽d同你論點有利部份出黎9up

想話滬港通撐起香港, 掉轉滬港通北流撐起上證都唔難
想玩陰謀論就講乘機逼走外資, 中資全面進場
正所謂人人都可以係財演

得中資玩的股市咪變a股攞

香港股市變a股，咁仲有乜嘢吸引外資能力？